珠光寶氣 （3）

終於爆到po

仲有，係咪我Miss咗，小妹一路鑽牛角尖一口咬定陳豪殺佢個仔，做咩突然失憶咁又唔再報仇？佢同黎姿好返，唔係同陳豪好返喎

完左喇喎

算啦當吹吓水啦

睇左老母條片

因為陳鴻烈認左係佢偷走左迅迅

司棋姐話訓咗好耐
之後醒返唔通聰明嘅佢返返黎？
但諗諗下老人痴呆係冇得好

ok

小妹唔信宋世萬架嘛

仲開po

睇左老母條片 可能有番分析力

唔會好返 啦，醫生話CK姐個病時好時壞，上次佢睇完片都好醒架

咁可能係啦，最後大Boss都係司祺姐

宋世萬個奸笑好垃圾

好唏噓。82集睇住三姊妹成長 由小康之家變到集團主席。最後CK姐回憶片段

我以為1001佐就算 竟然仲開

係咪冇筆直
再創世紀係咁影高哲親身飛加拿大溝2lise
呢套就影牙Will 坐車入機場就算9數

睇左咁耐到而家咁係sad嘅
唏噓嘅係所有嘢都未係好完滿
黃德斌又無交代佢點,流左滴眼淚就無
bosco又無交代得完整
黎姿同陳豪又無正式一齊返
阿禾乜都無咁又一世

英姐長頭髮睇落後生咗

初初洗晒啦

有需要咩

不過珠光同天與地 去到最後有d似
都係三個互鬥 最後放低左

呀禾咪有勇氣同佢女神表白
仲揸埋波皮
結果咪收多一次好人卡囉

咁講，應該係再創世紀無需要
無線好鍾意用外國外景做劇集賣點